1993年出世嘅你，依家過成點？

93出世嘅今年24歲
應該係末代會考生＋末代AL生
當年依個朵俾人日提夜提，唔知大家依家過得點？

覺得自己生不逢時

點解啊

日日番工等放工

乞食

日日hea做收兩皮，人工低到癲

死左

係地盤紮緊鐵

醫藥業

等嫁人

Hea收兩皮都叫低到癲？

仲讀緊書
第二個degree
仲未有得賺錢

你係咪入面最後生嗰個？

終於都有93年巴打post

咁有神心，好好學

月薪萬二 不如我問下你 你覺得我過成點

做廢青

扮工

有工返既廢青
利申多你一k

做撚左四年野得兩萬叫正常 屌你老母

成碌柒咁 有時小學同學叫出去聚 都廢事去

遲左年入學 變dse雞

得16K 日日扮工
黎緊半工讀

月入13K文員仔一個

本身個degree係香港揸兜
唯有繼續讀

留左幾年 依家出嚟做野日日屌屎忽

月入63k 朝8晚4

ibanler?

ibanker?

Ebanking

搵緊22k
儲得個100k
做地盤墨斗 返十個鐘 一星期六日
想轉測量

做緊media
唔洗返office日日訓到11 2點都得

ugrad兩年 返左兩年fulltime
都係去下旅行睇下戲食下好西 無咩特別興趣

大家有冇覺得18歲戈年只係冇幾耐之前

20k 儲蓄300k 有拍拖 工作忙 身體差 冇乜私人時間

啱啱轉新工 月入29k 做到隻狗咁都係儲唔到錢

廢青

搵緊15k，commission 有20k左右

追左個女仔六年，依家佢會煲下湯俾我飲咁，應該就嚟一齊掛。

儲落100k，諗住買間村屋

打算讀返個PT degree

好多野煩

打少左個零

毒撚
未拍過拖
入左大公司一年
月入2萬1

半工讀緊
月入22k 不過唔岩我做，應該會轉工
仲係a0, 我的天
讀書好大壓力

仲讀緊書

呢個post好似正路啲

我都覺得幾正路，起碼唔係吹水大會
巴打你覺得我表唔表白好？

返左一年工 14k
不過返工好開心 日日有野學 朝9晚6

又話唔吹水既？

你自己話自己hea在先
望下其他同年
你咁做都有兩皮，仲屌老母？
真係屌你老母

1000k

岩岩master畢業回流，搵緊工

唔好意思，琴晚凌晨三點，搞錯晒單位，一百萬先啱

冇吹水，真事。

還好 HKU grad打緊份閪工，人工係高但啲同事真係垃撚圾 放工即閃，同事有乜撚gathering全部唔撚去，淨係陪女朋友

得閒食下早餐 午餐食下叮飯
返工星期一至六 偶然返埋星期日

人工唔講啦搵多搵少都係咁生活

吹水大會正式開始

唔係 搵緊60k-80k一個月
辛苦工 短命

咩post？做左幾耐？

求介紹

煩惱緊自己嘅人生
搵緊野做
讀左一科都算專業嘅科目
但係而家又未夠成績做到專業 如果繼續進修 跟住呢行發展嘅話 都可以話穩定嘅 但會好大壓力
做咗一排有關嘅工作
又唔清楚自己係咪真係鍾意做呢行

最慘係依家兩頭唔到岸
想做專業又未做到
如果放棄就走去做文員仔 又好似冇上進心 同埋之前幾年嘅努力

下星期一開始返新工16k
公司個主管睇好我
建議我讀書會容易升職

但係書本全部英文
我英文只係得幼稚園程度 真係唔知點算好
英文點起手學好

依家有個女朋友一齊左兩年
生活都幾充實
一年去兩次日本
諗住下年先認真儲錢

AL 完左無讀書
出黎做野四年
去左間大公司
日日等放工

自宅警備隊

廢青，想用錢就問屋企拎
番過好多唔同既工
最低350蚊日
最高1200蚊日

餓唔死，彈唔起
冇儲蓄，冇拍拖

訓覺，食飯，打機，飲酒

每月最少用6k，最多應該都係16-18k

冇動力去番工，有send下cv但叫我見個陣就冇去到

英國雞u master fg，
論文又未做完，
工又未搵，
又冇工作經驗都唔知搵乜，
只係有個拍拖就5年既女朋友

公墓員，20K

儲蓄100K, 固定收入得15K
巴打 買村屋對你黎講都仲有一段大距離
注：村屋銀行只做5成按 (未計律師同裝修費)

諗清楚個Degree 對你事業有冇用先，唔好為讀而讀

黎賺錢姐，洗比面你

咩專科？？

ce完左preasso asso cu
grad左半年
15k多d 好在食飯成日入公司數
冇囡 比上不足 比下有餘

degree grad做左一年野家陣讀番書
不過朋友唔多又單身

諗起未來都係一支公就無哂希望

有關醫療